[
    {
        "id": 1,
        "nom": "Panier Fruits & L\u00e9gumes",
        "description": "Panier de saison comprenant des fruits et l\u00e9gumes frais cultiv\u00e9s sans pesticides.",
        "prix": 18.5,
        "dateMAJ": "2025-03-28",
        "stock": 12,
        "image": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1607305387299-a3d9611cd469?ixlib=rb-4.0.3&ixid=M3wxMjA3fDB8MHxwaG90by1wYWdlfHx8fGVufDB8fHx8fA%3D%3D&auto=format&fit=crop&w=2070&q=80",
        "contenu": [
            {
                "produitId": 1,
                "nom": "Tomates",
                "quantite": 0.5,
                "unite": "kg"
            },
            {
                "produitId": 3,
                "nom": "Pommes de terre",
                "quantite": 1,
                "unite": "kg"
            },
            {
                "produitId": 6,
                "nom": "Pommes",
                "quantite": 0.5,
                "unite": "kg"
            },
            {
                "produitId": 5,
                "nom": "Salade",
                "quantite": 1,
                "unite": "pi\u00e8ce"
            },
            {
                "produitId": 4,
                "nom": "Courgettes",
                "quantite": 0.5,
                "unite": "kg"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 2,
        "nom": "Panier Fromages",
        "description": "Assortiment de fromages locaux et artisanaux pour les amateurs de produits laitiers de qualit\u00e9.",
        "prix": 22,
        "dateMAJ": "2025-03-29",
        "stock": 6,
        "image": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1452195100486-9cc805987862?ixlib=rb-4.0.3&ixid=M3wxMjA3fDB8MHxwaG90by1wYWdlfHx8fGVufDB8fHx8fA%3D%3D&auto=format&fit=crop&w=2069&q=80",
        "contenu": [
            {
                "produitId": 10,
                "nom": "Fromage de ch\u00e8vre",
                "quantite": 2,
                "unite": "pi\u00e8ces"
            },
            {
                "produitNom": "Fromage de brebis",
                "quantite": 1,
                "unite": "pi\u00e8ce"
            },
            {
                "produitNom": "Bleu d'Auvergne",
                "quantite": 200,
                "unite": "grammes"
            },
            {
                "produitNom": "Camembert fermier",
                "quantite": 1,
                "unite": "pi\u00e8ce"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 3,
        "nom": "Panier Complet",
        "description": "Un assortiment complet de produits frais : fruits, l\u00e9gumes, \u0153ufs et produits laitiers pour une semaine \u00e9quilibr\u00e9e.",
        "prix": 32,
        "dateMAJ": "2025-03-30",
        "stock": 6,
        "image": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1591086229468-66cd1f968fdb?ixlib=rb-4.0.3&ixid=M3wxMjA3fDB8MHxwaG90by1wYWdlfHx8fGVufDB8fHx8fA%3D%3D&auto=format&fit=crop&w=2070&q=80",
        "contenu": [
            {
                "produitId": 1,
                "nom": "Tomates",
                "quantite": 1,
                "unite": "kg"
            },
            {
                "produitId": 9,
                "nom": "\u0152ufs fermiers",
                "quantite": 1,
                "unite": "douzaine"
            },
            {
                "produitId": 10,
                "nom": "Fromage de ch\u00e8vre",
                "quantite": 1,
                "unite": "pi\u00e8ce"
            },
            {
                "produitId": 6,
                "nom": "Pommes",
                "quantite": 1,
                "unite": "kg"
            },
            {
                "produitId": 11,
                "nom": "Yaourt nature",
                "quantite": 1,
                "unite": "pack de 4"
            },
            {
                "produitId": 5,
                "nom": "Salade",
                "quantite": 1,
                "unite": "pi\u00e8ce"
            },
            {
                "produitNom": "Radis",
                "quantite": 1,
                "unite": "botte"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 4,
        "nom": "Panier Petit-d\u00e9jeuner",
        "description": "Tout ce qu'il faut pour un petit-d\u00e9jeuner gourmand et sain : pain, miel, confitures, yaourts et fruits.",
        "prix": 25.5,
        "dateMAJ": "2025-03-25",
        "stock": 10,
        "image": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1509365465985-25d11c17e812?ixlib=rb-4.0.3&ixid=M3wxMjA3fDB8MHxwaG90by1wYWdlfHx8fGVufDB8fHx8fA%3D%3D&auto=format&fit=crop&w=2070&q=80",
        "contenu": [
            {
                "produitId": 13,
                "nom": "Pain complet",
                "quantite": 1,
                "unite": "pi\u00e8ce"
            },
            {
                "produitId": 12,
                "nom": "Miel de lavande",
                "quantite": 1,
                "unite": "pot"
            },
            {
                "produitId": 15,
                "nom": "Confitures assorties",
                "quantite": 1,
                "unite": "coffret"
            },
            {
                "produitId": 11,
                "nom": "Yaourt nature",
                "quantite": 1,
                "unite": "pack de 4"
            },
            {
                "produitId": 6,
                "nom": "Pommes",
                "quantite": 0.5,
                "unite": "kg"
            },
            {
                "produitId": 7,
                "nom": "Poires",
                "quantite": 0.5,
                "unite": "kg"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 5,
        "nom": "Panier Ap\u00e9ritif",
        "description": "Un assortiment parfait pour vos ap\u00e9ritifs entre amis : fromages, pain, huile d'olive et fruits secs.",
        "prix": 29.9,
        "dateMAJ": "2025-03-26",
        "stock": 5,
        "image": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1513558161293-cdaf765ed2fd?ixlib=rb-4.0.3&ixid=M3wxMjA3fDB8MHxwaG90by1wYWdlfHx8fGVufDB8fHx8fA%3D%3D&auto=format&fit=crop&w=2069&q=80",
        "contenu": [
            {
                "produitId": 10,
                "nom": "Fromage de ch\u00e8vre",
                "quantite": 1,
                "unite": "pi\u00e8ce"
            },
            {
                "produitId": 13,
                "nom": "Pain complet",
                "quantite": 1,
                "unite": "pi\u00e8ce"
            },
            {
                "produitId": 14,
                "nom": "Huile d'olive",
                "quantite": 1,
                "unite": "bouteille"
            },
            {
                "produitNom": "Tapenade",
                "quantite": 1,
                "unite": "pot"
            },
            {
                "produitNom": "Fruits secs assortis",
                "quantite": 200,
                "unite": "grammes"
            },
            {
                "produitNom": "Olives marin\u00e9es",
                "quantite": 150,
                "unite": "grammes"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 6,
        "nom": "Panier V\u00e9g\u00e9tarien",
        "description": "Sp\u00e9cialement con\u00e7u pour les v\u00e9g\u00e9tariens : l\u00e9gumes vari\u00e9s, fromages, huile d'olive et pain.",
        "prix": 27.5,
        "dateMAJ": "2025-03-27",
        "stock": 6,
        "image": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1610348725531-843dff563e2c?ixlib=rb-4.0.3&ixid=M3wxMjA3fDB8MHxwaG90by1wYWdlfHx8fGVufDB8fHx8fA%3D%3D&auto=format&fit=crop&w=2070&q=80",
        "contenu": [
            {
                "produitId": 1,
                "nom": "Tomates",
                "quantite": 0.5,
                "unite": "kg"
            },
            {
                "produitId": 2,
                "nom": "Carottes",
                "quantite": 0.5,
                "unite": "kg"
            },
            {
                "produitId": 4,
                "nom": "Courgettes",
                "quantite": 0.5,
                "unite": "kg"
            },
            {
                "produitId": 5,
                "nom": "Salade",
                "quantite": 1,
                "unite": "pi\u00e8ce"
            },
            {
                "produitId": 10,
                "nom": "Fromage de ch\u00e8vre",
                "quantite": 1,
                "unite": "pi\u00e8ce"
            },
            {
                "produitId": 13,
                "nom": "Pain complet",
                "quantite": 1,
                "unite": "pi\u00e8ce"
            },
            {
                "produitId": 14,
                "nom": "Huile d'olive",
                "quantite": 1,
                "unite": "bouteille"
            }
        ]
    }
]